Dit talent als hers mag niet geleden te blijven.--ik durf je hebt gehoord die charmante lijnen van de dichter 'Full menig bloem is born to blush unseen, 'En afval zijn parfum op de lucht woestijn.'
We mogen niet toestaan dat zij kunnen worden gecontroleerd in sweet Jane Fairfax."
"Ik vind er gevaar van IT," was Emma kalme antwoord--"en wanneer u beter vertrouwd te maken met Miss Fairfax situatie en begrijpen wat haar thuis is, met kolonel en mevr Campbell, ik heb geen idee dat u veronderstellen haar talenten kunnen worden onbekend."
"Oh!
Maar lieve Miss Woodhouse, nu is zij deze ontheffing, zoals anonimiteit, dus weggegooid.-- Welke voordelen kan hebben genoten met de Campbells is zo goed op!
